1.15億換22場1球 皇馬所有球員對夏薩特極度失望

在西班牙電視六台的節目裡，著名記者Edu Aguirre爆料，對於夏薩特在這個賽季的低效表現，很多皇馬的球員都非常的失望，在皇馬歐冠出局後，球員們在更衣室裡非常的難過！

夏薩特加盟皇馬時的轉會費是1.15億歐元，皇馬簽下這位比利時球星時，夏薩特的身價高達1.5億歐元，但是現在他的身價只有8000萬歐元，縮水了接近一半，這主要是因為夏薩特在球場上表現得非常低效。

在2019-20賽季的西甲和歐冠賽場，夏薩特分別出場了16次和6次，合計出場22次，他不過打入1球，合計送出4次助攻，考慮到比利時人的加盟身價，這樣的發揮是不及格的。著名記者Edu Aguirre指出，“有些人告訴我，一些重要的球員被一些隊友認為是本賽季最大的失望，這個人就是夏薩特，因為大家原本對他期待很高，但是他的表現讓大家失望了。”

Edu Aguirre還說道，“當然，大家對於夏薩特的態度沒有疑問，也知道他在這個賽季的傷病很多，但是最關鍵的時刻，在球隊需要他的時候，在他需要證明自己身價的時候，他沒有出現，一些球員在內部談話時，表達了這樣的情緒。”

夏薩特是齊達內欽點的球員，原本皇馬上下希望他成為球隊的關鍵球員，但這個賽季，夏薩特的表現的確沒有達標。

Edu Aguirre還指出，皇馬球員因為被淘汰士氣低落，但是他們希望齊達內可以留下來，“在昨天球隊被淘汰後，皇馬的更衣室很難過，球員們也進行了自我檢討，不過他們認為，這並非齊達內的問題，而且希望齊達內可以繼續執教

山神抵好多

good deal!

本來就唔係咩改變到球賽既決定球員，最多只係A級，個價水魚到

你估真係世三咩

都唔比個波佢踢
再加埋爆埋咁多大傷出黎

佢係車仔果陣都入好少波
吹大左啦呢條友

一個Hazard換pulisic同werner好抵

齊達內

一億一季一球

車迷表示

起碼識彈琴

暴城果場比walker-peters 守到一棟都無

佢要做主角不斷攞波，而家踢契弟波喂賓周馬緊係表現差左

20m幫你回收返啦

👇🏻想打柒樓主人數

佢好扭但又冇美斯個鐘真係扭到射得入,威脅又好多
又唔可以好似牙朗咁,成隊波冇哂計一野重炮理西你就入
改變球賽能力好低,係一個好既團隊球員,級數係A 至Ａ-

齊達內要負全責

咁都叫縮水接近一半
識唔識計數

入好少波？

佢都好過鋼琴家，
有個聯賽冠軍

又夏薩特又齊達內
做乜鳩

高峰已過

werner廢到仆街喎

你咪撚玩野

佢自己都踢到刷晒鞋咁
十二碼唔射都算 本身拉膠係大佬
你睇下佢歐聯作客加拉搭沙雷嗰球 單對單對住龍門都要橫傳返去禁區頂

我講緊曼城對修咸頓場波

咁關夏神能事 死返城區啦

車仔時做主角
點比

世界級球員嚟講
佢入球量真係少

尼馬先係真世三
呢件應該世十level左右

咁睇落Pepe果7000萬鎊都洗得幾抵

尼馬完勝佢

拎佢同尼馬比
真係踩低尼馬

尼馬好波但真係太mk
到而家仲成日玩野,mk行為挑釁對手,做埋d演野行為
關鍵時級數未係頂級

當年波台好多人話夏神完勝尼馬的，又話尼馬花巧夏神實際乜乜77

個時撐尼馬會俾人屌

依家少咗了

點睇都係尼馬勁好多啦下化
夏神未試過有尼馬巴賽最top個陣威力
直線推進爆發力同傳球都係夏神之上

比起另外兩個比人叫過世三既真係小
尼馬402場175球116助攻(唔計巴甲)
基沙文506場200球72助攻
夏殺特568場161球152助攻

古天奴
夏神
全部去到西甲就走哂樣

過億身價轉會果班全部冇個對辦

班後衞守開美斯
俾你英超幾好扭都冇咩用
而家有片睇嘅年代，西甲班人又唔係完全唔熟悉英超班球員
除咗C朗 蘇亞雷斯 巴爾 雲佬呢啲真係身體質素同技術都係屈機

費托二世 陰公
車啲pr 瘋狂吹奏唔捨得

皇巴真愛
大家一齊倒錢落海

唔識用就話人廢

老實如果佢踢疤發揮上應該會好過喺鍠

送去國米啦

係車仔有大佬唔做
係要走去陪25圖做蛋散

唔整走牙朗咪好囉買件回塘肥仔

原來基沙文入過咁多波，點解今季入唔到波

班撚樣見尼馬碌地玩彩虹就話人廢

：錢照袋 波9踢

連加特 2G > 夏世三 1G

真 一直覺得尼馬扭波出波都係頂級 係貪玩啲

得丙朗係值曬有凸投資命中率暫時1/4

有西甲

25圖第一季又係廢

丙朗最屈係
用左佢9年,賣番出去仲貴過當年買佢,痴撚線咁值
冇可能了,巴利而家掃佢走我諗得3千萬

台灣譯名

賣左佢 用埋賓周馬同巴黎deal 忍者龜返黎
解凍左猩猩
本來咁樣好地地
係要玩埋曬d偏到唔偏ga野

Pulisic都係又易傷

唔啱位
買嚟都唔知做乜

可能係格問題，細哨做唔會乞人憎，對手都冇話想收佢山

世界上有幾多個球員可以捱到食十年白烚雞胸/魚外加大量自發性訓練
暫時可能得夏蘭特有呢個決心

咁當年世界盃係完勝既

今年黎講，son 仲好波過佢

真 西甲踢得出個d係頂級前鋒
d人話拉莫斯防守唔掂
因為拉莫斯成日俾細哨美斯撚
但英超根本冇乜呢d現象級球員

睇錯左 以為你話夏薩特
心諗個肥仔點有咁既決心

當年傷咗3個月 到世界杯就開先趕住復出 仲想點

應該基沙文要同夏世三互換先岩

唔貪玩點森巴咪呀，又唔見佢地話細哨貪玩